自拍樣衰原因

雙手拉直 有咁遠拉咁遠 唔好高抄 正面影 搵個光原充足嘅地方 或補光 唔好用任何美顏

原果咁都樣衰 就幫你唔到

推

未整容